【國際戰線】 香港x加泰connect

【加泰羅尼亞獨立運動】群眾佔據巴塞隆拿機場 抗議12加泰領袖判囚

其實我早幾日開post講過 但完全無人理
我地唔可以繼續單打獨鬥 要尋求真正的國際盟友 即刻上twitter !!!

#Catalonia #StandUpForCatalonia #DictatorSpain #Tsunamidemocratic #SpainIsFascistState

我地要盡快connect加泰人民 件事一靜落黎就無機會架la

Comment 可以係hk ppl support catalonia, free catalan leaders, Free hong kong etc...

仲有可以幫手簽簽佢

巴塞粉表示絕對支持！

你地搞清楚加泰跟西班牙既歷史先好唔好?

你想西班牙支持定加泰支持? 思考一下先得唔得?

AGREE

諗清楚, 撐加泰等於反歐盟枱
成個政治板圖, 一環扣一環, 慎重表態

大家最好先充分了解加獨嘅背景，謀定而後動，而家係人權法過關嘅關鍵時刻，唔好盲衝衝跟住炒車就大獲

全民著巴塞波衫有冇得諗

搞加泰就要順便叫哥狗出聲 燒英超

你要外國撐香港 咪一樣要外國同支那反枱

No, 我地唔係獨立（暫時唔係）

可以留comment講表示同情，但唔洗特登開呢條戰線

建議：美國之後攻英國、日本

皇馬=極權撚
巴塞=自由閪

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

美國反對 加泰獨立 冷靜d先

你覺得唔係咁啱美國打貿易戰, 黎緊有選戰, 會咁多議員過黎 ?
根本就係美國就係想反支那枱
英歐縮撚到入佢老母個閪度, 就係因為脫唔撚到歐, 要攬住支那保出口

推

而家全世界都反中共， 而且有美國帶頭

但係我哋反歐盟名不正言不順

可以叫gphone 試探美帝口風